劉馬車個琳琳post晒佢啲whatsapp對話同電話出嚟

屌條友幾時死
66155941

又想再坐？

唔係mk妹性格
點解mk始終唔認自己mk

係唔想人搵到佢就直接block佢啦
覺得自己好撚威咁

仲要save低電話入contact list

比着我連佢電話都吾會set

點解唔blk

扮撚晒嘢咁

柒到呢

臭雞扮上菜

屌 衰撚過臭雞，嚇親人

屌你老母柒撚到mk妹

好似D毒撚溝女 仲要比人po上IG笑咁 好撚慘

我唔想出名呀on9

其實係咪男人黎...

屌佢唔係話自己係偽娘黎架咩？？

睇佢打段野都ok喇 起碼無5p字

好過樓上啲真mk用吾

嘩屌
帶大眼con都...

試過係貢茶買野飲

開頭唔知佢地講乜
就聽到講到關於mk睇法

Mk 仔同事指佢個頭話 你咁都唔算mk
Mk仔 此時fing住佢pat陰話 我性格唔mk咪得囉

Mk真係好有趣

竟然無5p字

屌 兩條友私了左佢啦

馬車姦左琳琳咪得囉